熱刺有分 直播表演冬天飲熱狗揸汁溝屎水

勉為其難飲下去

整定要飲

樓豬飲屎水未

屌你無人推乜

抵飲啦

飲啦

黑哨唔計？

Yes

忍未

你整出黎我幫你頂咗佢

ok你唔頂我頂

莫西斯想頂嘅話
我幫你頂一半

樓豬幾時飲屎水？

黑哨唔計啦

飲屎水未？